企咗係投票站好耐

寧願廢票或者投方姨
都唔會投比范狗同加bill

最後都係投咗比方姨

開post嘅目的係？

講下除咗個2舊屎之外嘅選擇

方國珊一樣係保蝗黨

其實又有邊個唔係？
當比個機會個白癡囉
或者投廢票囉

點解要係2舊屎入面揀

方姨仲衰過個兩舊屎